三千蚊budget 老豆用 小米5s plus 係咪ok?

2999

c9 pro 可以諗諗

好似係